431訓未

＝＝

做咩仲唔訓

唔好做架兩

諗嘢

幫你推po

訓咗都可以諗野

我唔可以

多謝

你地又唔訓

發夢果時都係諗野

唔發夢

我都想唔發夢

💊

邊度有安眠藥賣

我屋企

醫生處方藥物 亂賣俾人拉

自己整

Dim make

Hi

安眠粉壓成

邊度有安眠粉賣